---
title: Nothing But Water - 29
locale: fr
---
import Padded from '../../../components/Padded'
import { NothingButWaterFontMedium } from '../../../views/indexPage.style.js'

<Padded>
  <NothingButWaterFontMedium>
    <p>
      Il y a un piano dans l’entrée de notre appartement. C’est la première chose que les enfants remarquent quand ils passent la porte. Au début de la soirée, leurs parents sont persuadés que ce piano est une aubaine, qu’il tiendra les enfants occupés et nous permettra de discuter tranquillement au salon. Mais on n’a jamais vu d’enfant obéir à la consigne de jouer calmement, de taper doucement sur des touches.
    </p>
  </NothingButWaterFontMedium>
</Padded>
